防暴已行動，請各位係尖東的兄弟立刻BE WATER

班狗一定忍左好耐，好想衝出黎打人。依家BE WATER一定激死班狗。

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略